唔想apple獨大就唔該重寫android系統啦

android越用越慢，ios就升級系統搞慢你部機唔升就用唔到就用唔到新app，根本無論用andorid定iphone都要每隔幾年換一次機太唔化算，六千蚊一部電話我認為起碼要用十年先化算，但十年我已經用咗成萬八蚊買電話，如果可以設計一個系統可以用十年都唔會變慢同用到新app就好

咁佢點賺錢

點會賺唔到錢？？每十年換一次機又唔係唔換最多係賺少啲姐

我覺得除非google 搵到方法可以無痛轉android app 去新os 度， 唔係都唔太想開發。 其一， 有MS ,amazon,samsung, firefox呢幾個例子俾佢睇到， 幾大既公司都好， 開發慢過其他公司最尾只會死路一條。 其二，你一下掉個新os 出黎， 繼續support android既話,咁d 人就唔會轉。 唔support 既話， d 人又會覺得少app 用而過檔apple. 加上 開發一個新os 太燒錢（又要俾錢d developer 鼓勵佢地開發）。 而家佢乜都唔做又收咁多錢，投資咁多收益又未必多好多（apple 死忠好難轉會），咁點解我要做？ hardware跟唔切又唔洗佢擔心，d hardware 公司會搞掂。

利申： 純個人意見，無數據支持

其實Google已經開發緊一套叫「Fuchsia」嘅新系統

依家仲未出,太耐啦

技術上唔合理
冇人可以保證到個系統係完美，debug，fix漏洞同optimise要keep住做
冇人可以保證到現有系統可以兼容十年後嘅新技術新功能
冇人可以保證到現時嘅「56k已足夠」十年後仲合理，依家os只係支援到依家嘅硬件，第日硬件進步，新軟件多咗功能，運算要求高幾百倍，你部機一樣要報廢
硬件問題比系統問題更大，硬件必須要升級支援新功能，就要更大運算能力，optimise硬件同軟件嘅整合就要寫新os
除非你甘於與世隔絕，有新技術新功能唔用

繼續活係自己世界啦樓主
人地有錢點解唔賺 要整部可以用十年既機比你賺少D ?
開發人員唔洗出糧食飯？
On 膠膠

btw
你冇能力與世隔絕，因為「新app」要經app store，play store送去你到，人地都講明技術上唔支援你部機咯，人地唔係設計畀你用，唔好睇到自己咁大，自我中心買部機就覺得全世界都要服務你。你可以用舊機jailbreak用破解app或者用翻版apk，依個你個人選擇，人地developer唔洗聽你指揮。

其實係技術問題姐,如果android系統可以寫到好似ios咁好真係可以用十年

iOS唔係用黎逼你換機咩

就係因為迫你升級os先用到新app 喺andriod行唔通所以咪用到十年囉

你十年唔加人工得唔得？
最多搵少d姐，又唔會餓死

所以我唔用Android 囉

開apple store 開到7仔咁洗撚驚冇錢賺咩

係你d乞衣先會用電話用十年

兼容android app 即可

Android 個touch... 硬係覺得怪怪地
但我又講唔出係d咩怪

咁六千蚊一部機要求用十年唔過份

an機推完嗰下慢慢減速係唔自然，而且部部機反應唔同，ios呢方面係做得好

認真而家最新android 仲會愈用愈慢咩？
我呢部用左差唔多一年，同新買一樣順。

c9 pro 同感

你搞清楚點解 Android 得兩年更新先
係因為 Qualcomm 承諾得兩年 driver update
而且 Qualcomm 獨大，mediatek 唔爭氣，Apple Samsung 果啲唔賣比其他人

準則你定?

你用傳統3310都唔得啦, 定係你電話只係要打出打入就夠?

係因為佢賺到錢
先可以咁開啫

咁你用六千蚊買10部nokia,每部用一年咪得
你十年用係買機的錢都係六千蚊咋嘛

講真, E個年代仲有幾個人手機會用超過5年
有D人貪新潮, 有D人跌爛機, 想換機既人總有藉口去換
講緊一個月萬幾兩萬一個月會連果幾千蚊一部手機都俾唔起?

屌 我要強制關閉app呀，而家煩到仆街

幾千
iphone冇5位數字都走唔甩 又唔值喎

邊個叫你一定要買APPLE
市面上仲有咁多幾千蚊貨色

估唔到機界原種你都一把年紀重係會度講on9野

首先,我唔係一把年紀,其次係年紀越大講野係越幼稚架,你到底識唔識野架

言下之意樓豬係咪仲用緊iphone 3g

唔知點用文字形容 總之android同iphone觸控位係有少少分別 用開iphone用android會成日按錯位 反之亦然
同埋我覺得andriod致命傷係fps唔夠高感覺lag lag地

所以我咪用gif形容
點知有3隻an狗玻璃心負皮

幾千蚊貨色 相機?你用到幾耐

上xda 刷rom可以用好耐

相機已經唔得啦
rom係有 但rom都唔係萬能

apple獨大？

屌 又係呢條青山機界賤種

佢咪就係想話你講嘢幼稚（難聽啲就係叫on9）

兩部都係大陸機

雙修user會明 唔關大唔大陸機事

Agger
我有部Google嘅（唔記得咩型號）
個touch好似冼啲噉
應該係因為個touch反應慢少少

其實你大可以堅決不理世界發生緊咩事
一部nokia symbian電話用足十年
(假設硬件唔壞)

獨大 ? 樓主係咪掉轉左主客體 an全球市佔係ios幾倍你知唔知

同埋android 本身並唔單一係for電話用 , 因為佢既多用途同萬用性 仲有其他電器領域 電子硬件用

你可以話an唔完美 但apple因為an就可以獨大 ? 訓Q醒未

Google 搞緊檔新野啦，到時有Fuchsia，Android咪淘汰囉

都唔知幾時出
快點屌打iOS

算啦 佢地根本唔會拎上手試下and既新機
就咁講依加and無咩bug 用耐又唔會慢
佢地又唔會信
好多盲目支持apple既人都係咁 解釋幾多都好
android都係垃圾 唔值得拎上手

再講 手機用唔到十年根本係唔係系統問題
倒數十年 係2008年 啱啱出iphone3G
你估又用到依加咩？
2011年出4G 部iphone3G唔會有4g晶片 你已經要換機啦
依加？ 更加唔洗講
因為下年已經出5G

公平一啲咁講 買一部iPhone 用4-6年
係安全之選 當然計埋換電
反之and機 你要博
睇你用邊間 如LG一兩年燒底版
samsung都無以前咁柒 染哂色 但會爆炸
至於我打緊字既htc10
無慢過 係舊電用左兩年半打柴
換一換又一條好漢
依加平均apple貴and機 兩三千
用多兩三千 買用多一兩年 仲有個安全感
依個marketing真係做得好好
所以and真正要改好既 係依個位
你見華為 三星開始向依個位入手 越賣越貴 想你買得安心
但又跟apple咁唔賣廢野 結果良秀不全
蠢 始終都係蠢

planned obsolescence

又釣魚

唔駛咁麻煩

出部旗艦an機 預載 android go就得

知唔知咩叫摩爾定律？十年前iPhone 先啱啱出好無

microsoft個wm轉wp就是好例子，死硬

知唔知咩係獨大

樓豬好撚on9

其實iphone一出果時android已經重寫過了

就算android而家已經屌打緊IOS啦
成個GOOGLE ACC係一個生態
ANDRIOD PHONE, ANDRIOD TV,PC
三種DEVICE個聯繫真係好正

正正係我想講既野

師兄 心水清👍🏻

穿戴式裝置 apple暫時屌打android🤔

Andriod 新os嚟？？

小學雞到做認字特警

粒U屌打丫嘛
仲有你試下IOS一樣要對應幾千種DEVICE你估會好似而家咁爽?

咁呢樣係iOS玩自閉得黎既優勢

不過我唔係講緊性能之類
係講緊穿戴式裝置既市場就黎比apple食晒
fitbit個d都就收皮

AN 機掃晒中低價市場
IPHONE打高價市場
點會APPLE食得晒
除非你賣到3000 IPHONE

可惜andoid唔係得一間廠
一大堆廠爭個低價market

多得樓上D人，所以手機廠整機會考慮壞得快迫你換，而唔係新機品質更好引你換

開一個新嘅，唔backward compatible android嘅系統仲實際，win10界面嘅inconsistency就係咩住個舊系統做upgrade嘅反面例子。玩monopoly都係你以為有得揀，但揀嚟揀去都係幫襯同一個老細啫，不如develope個系統一炮過食晒android同ios

講緊apple watch wo
你講緊android生態啊ma

認自己打錯字原來咁難

SMART WATCH本身就少人用啦

個市場發展得好勁
好多港女 mk都有隻

有乜所謂，競爭大自然質素好
好野自然會跑出
你睇nokia又番生嘞

佢地係Apple都戴上身ga啦

Apple Watch 同 AirPods 同類型嘅產品真係冇乜邊隻正得過佢地

我相信香港大部分人 用iPhone 純粹係因為個名氣 而真係追求呢d 內部細節野既人 只係小數 結論：android 點改善都唔會夠apple受歡迎

apple自己寫os比自己機同google寫os比唔同機廠，後者點寫得好個os都睇啲機廠啲機本身食唔食到啦。an唔順真係完全係Google問題咩？！

會係呢個時候買iphone 7既人都走去千零蚊買nokia x6啦
仲四千蚊去買死淨種咩

Android one順撚到仆街

電腦都要定期換啦
而家d手機做既野拍得住電腦
用nokia玩貪食蛇咪唔洗換

an lag唔係因為個系統廢
ios順又唔係因為佢個硬件勁

而家又黎吹奏m$
window唔係要對應咁多hardware你mac仲有訂企？
雖然而家都無

winxp

Nokia 7plus都係三千咋大佬
仲4000買 iphone7

ms放落唔同機真係咁厲害？hang機，hang程式唔係問題？

Apple watch 都有人吹奏
個friend 行山戴住aw3話要記錄 ，行左4個幾鐘就無電 問返佢原來仲要每日叉

老老柒柒，iphone7效能同依家an旗艦機仲有得fight

nokia 7plus 平過你千幾，ram多你一倍
電大過你，mon大過你清過你
Android one 8.0好用過你
憑乜要我買iphone7

一部三千蚊既nokia7plus都未搞得掂仲同flagship 比

D人冇 source up mud 9 都得

屌你都浪費我口水

window順？成日都慢到等成分鐘先有反應係常事。

根本就係寫os同造機嘅廠唔同就一定會有呢啲問題，Android好MS都好都無一倖免。

所以話班fandroid 毒撚真係生存係第二個時空
明明係Google每年唔知比緊幾多十億美金令Apple將自己search engine 預設

成個Apple ID 已經早你好多年係一個生態

iPhone iPad iMac iPod touch iMac pro MacBook Apple TV Apple Watch = tvOS +macOS + iOS , iPhone 玩完隻game Apple TV 可以無縫連接進度繼續玩

Hands off 功能可以iMessage個訊息打到一半Apple news 新聞睇到一半, 係Mac機嗰度無縫連接繼續返都幾神奇

仲未講市面上大部份智能家居嘅嘢都係支援Apple HomeKit / amazon Alexa , 睇你個款攬住堆垃圾Android都打晒飛機咁都應該冇用開

用開android 果班真係賤過狗, 明明用Apple tv + Mac + iOS 係最好點解你班屎忽鬼總係要喺度搞對抗？

Iphone 全球市佔率12.1%。
你apple watch 只有iphone 可以用。

即係只有12.1%會用apple watch 。
你點佔有全個smart watch 市場?

除非所有用smart watch的人都用iphone。
但....有可能嗎?

你自己攞ms比先 ，同埋裝係ssd上嘅window都係一樣會lag

好似iOS macos自閉空間最好
trap住d蠢人唔好問呢問路

lag得冇hdd咁勁唔代表冇，開完機login之後都冇得立即兩秒load哂啲background程式啦

覺得貴咪唔好撚買囉死乞衣 整部機比你用一世好冇

仲講apple tv
垃圾到狗都不屌仲要最貴
smart tv最好既叫Nvidia shield tv
自己check下係乜啦
仲有同一個acc睇既野唔同device有record仲要發現新世界咁
youtube上個世紀已經係咁啦大佬，仲神奇

mac就食撚屎啦
software唔夠pc齊，game又唔夠pc齊，仲要特別貴
仲夠膽挑pc機，真係得on9先用

乜software都無就食撚屎啦
同macos一樣
不過一個免費一個貴到離譜

有時自己都唔知係超頻問題定os問題

同一個 oc settings，用 Windows 10 行 cinebench 必死

linux 就輕鬆過到，行十次都冇事

而家 linux 打機易過 macos 好多

steam play 已支援 linux

可直接開 windows games

你有有諗過你個linux graphic driver 限左你display card的速度先至唔死呀。
你windows 10 行100% loading你散熱唔夠咪死囉

個問題就係要買曬apple成套生態系統先好用，apple同其他系統唔多夾，其中一件唔用apple野已經唔好用，apple出咩都要硬食，有得揀點解我要伸條頸俾apple鏈住呢

On9 科技既野日新月異 新出既apps / game對硬件既需求只會愈黎愈大
10年前既手機咪姐係function phone 你而家仲用唔用呀？
如果唔用既話 咁你點期望你未來10年都唔轉電話？

但steam 入面有幾多成的game 支援steam play

display driver 用 non-free 亦即官方 driver 396.54

十年既電話同十年後既電話比，如果你話用上手無咩分別咁真係無野再需要討論

民間試到有過千款遊戲玩到
數目不斷增加中

如：
GTA V
巫3
Watchdogs2
Dark soul 3
Overcooked
Cuphead

你自己上youtube睇下人review先啦大佬
Apple TV emulation做唔到，機又打唔到
裝個kodi玩下又麻煩到仆街
乜都做唔到有撚用咩

有d心郁砌部steam mechine玩下

最好自己上 youtube 睇吓 performance 方面滿唔滿足到你先

建議樓主用其他機啦 因為人地原本就係想你消費而設計搞咁多野 你又叫返佢改?
科技係唔會停 你唔追咪用十年囉

"It’s a phone for keeping, not replacing."

用呢D機你就唔駛咁煩惱啦

你開個小畫家果D APP
用iphone, An機 (三星)
去掃線

iphone 你畫線, 條線會貼住你手指畫出來
AN機 係會有延後, 會跟住你手指only

個mon係有分別

睇下apple有幾多層layer
android app有幾多層layer

一尾屌lag an廢
其實你地比人笑無知咋

一樣 我C9 Pro用得好滿意

傳統帶落來 你重做要時間
android同iOS意念唔同
個設計同背後結構又唔同
咁都有得比 真係得啖笑
林寶同豐田夠係車
你會唔會搵佢地一齊比

android: 你會知用電話點先用得唔慢,係要用家操作部電話 唔係部電話適應用家

iOS:乜都自動波搞好哂, 唔洗你再搞 用到有問題都係你個人有問題

生存喺第二個時空嘅垃圾毒撚真係九唔搭八

Support MFI controller + 上面有個Apple tv AppStore大把game 點會打唔倒機？

唔知你講咩emulation 咩Kodi d 毒撚野啦⋯⋯

只知道佢完全做倒Apple 想佢做既功能定位

Apple Music +Smart home central hub + 革親睇電視同煲劇既形式 , 佢將咁多間唔同公司嘅串流app 煲劇進度打通晒放埋同一個tv app ，無論係abcdef app 邊度邊套劇煲到邊邊間公司邊個app去到第幾季第幾集全部都唔使再左搵右搵

Apple 無論成功軟硬件配合革新人類嘅生活方式所以唔明你話乜嘢乜都做唔到

( 暫時係得Netflix 恃住自己市場第一拒絕加入tv app )

Apple Watch, Apple TV, MacOS, iOS?

同d apple智障兒童講野真係好辛苦
你自己上網睇下Nvidia sheild tv係有自己個game app 可以打機
人地連Witcher 3都打到呀
apple tv有無呀？steam link app都未知出左未啦
都仲未講可以emulate ps n64 psp game
kodi都叫毒撚野 Media center點毒撚呀
淨係streaming睇4k乜都做唔到要粒咁勁既u黎跑分呀?
仲有你都識講Amazon smart Alexa,andriod點會用唔到
仲有一個Netflix app就夠晒睇電視睇戲仲有埋sync你要咁多tv app黎做乜
定你特別多錢要subscript晒d tv app?
你明唔明netflix點解唔鳩理apple 個union
因為明知自己一個都夠打晒你成個union呀
仲好意思講

仲有Apple TV 4k 同shield tv一樣係訂價180 usd

其實一兩年前都想整陪steam os pc當console打
不過個時steam os 太廢太多bug
打隻shadow of mordor個人都可以唔見左
而家好左好多又出左a4/1030gt
好岩去整部small form pc
敗筆之處係太多舊game唔support controller
GTA vc,3 ,coj etc

仲話改革人類生活方式
講緊幾耐世紀前
的確iphone係既
其他就算吧啦
靠一間 map同netvigation都做唔好既公司
apple既定位咪就係出d潮物比你買cap水 lo
佢個定位係好成功

ifan: what is PC?

macos搵鬼兩秒load得完
我一部macbook air一部msi notebook, macbook air wake up仲耐過msi開機...
兩部野都係用左4年

其實呢個係programmer問題,我係可以提升畫板sampling rate令到條線無delay
呢個取決於個touch mon sampling rate上限同mon refresh rate上限
我set到60hz之後,delay會消失
iphone sampling rate係set死左,無得調整
你試下用Android Adobe sketch,唔會有delay
不過我program個陣會夾硬加delay入去,無delay既話你會比手指擋住睇唔到自己畫到邊

不如你十年後先出糧好唔好？

獨大？ 活係自己世界

有d ifan心態真係好似強國糞青....

我地國家明明咁好, 唔明點解你地係要搞港獨!!!

極on9,apple tv都好吹奏
上去youtube係咁兒睇下review都知個個都推nvidia shield多過apple tv啦

前提錯誤：
Apple邊L到獨大

LM

Google drive, photos, youtube, Android tv配Google home,配Smart light

窮撚到咁，10年換一次手機，搵啲錢返黎落地獄咩

講咁多原來你係弱智港柒一名
講得出Netflix 已經夠睇, 證明你都幾膚淺
你應該冇煲開美劇只係睇開港澳台垃圾，每個tv network 都有自己獨家主打劇集咖啦，

STARZ : power / HBO game of throne/ Hulu / showtime network : shameless

我全部subscribe 都只係三百幾蚊港紙, 啲人裝濕鳩now TV都唔止啦，點樣特別有錢? 傻鳩

咁點解netflix會係龍頭呀？
咁講應該個個都subscript晒所有channel先係wo
因為netflix已經滿足到大部分人既需要 lo柒頭
仲有個app本身都可以sync到progress ga la有咩好出奇
你仲未答我apple tv打到witcher3未
用到emulation未
定係你講緊Apple store d on9 game咋
拎部跑分爆晒分既機黎乜都做唔到托柒呀

電腦stream game?你想講邊個product ar
你想講tw3係舊game?
咁Apple TV 又有咩新game玩下咁丫？
Lego Batman?
仲有段片邊到播到laglag下？幾分幾秒？

唉 其實Apple TV有條件打入Console市場
Hardware Software都唔錯
吸引Game廠就得
可惜又唔搞...之前Steam Link又唔讓步
所謂既Game都係App Store啲低B Game...

仲有Apple TV 同shield tv大家都係定價180usd
加廿蚊多個controller
shield tv幾乎所有bt controller都support, Apple TV?
shield tv可以插USB,apple tv？？

steam link讓左步啦

蘋果嗰邊好似唔讓步?!
依家都未有iOS版...唔好話tvOS
嗰時臨上架先俾Apple Ban
Apple真係好仆街

你不得不丞認apple store 係少d鳩app過play store
不過同時搞到apple tv一身好武功無撚用

唔好講話STREAM 4K,你用2080TI都唔係隻隻GAME開4K啦
仲有有無咁多SOURCE係4K?
平?
NVIDIA SHIELD TV同APPLE TV幾乎係市場最貴既TV BOX
而4K/60 fps大把$100 TV BOX都做到
要比成200蚊去買APPLE TV去睇4K得一種人
就係用緊IPHONE,手戴APPLE WATCH,用MAC上網既潮童

望下 M$ XBox 就知 Console 巿場同Hardware Software 冇關係

係佢地心目中
MAC獨大,IOS又獨大
世界都是APPLE的

Year 2016 2017 2018
Android 84,6% 85,1% 84,8%
iOS 14,7% 14,7% 15,1%
Others 0,7% 0,2% 0,1%
TOTAL 100,0% 100,0% 100,0%

idog high大左

呢個世界總要d垃圾系統，
個個OS都咁順會世界大亂

樓主係咪天真過頭 人地有錢賺 叫人賺少D 又話你認為用10年先合理 呢句你就留返係心入面咪講出黎啦好心